弱弱一問，乜撚野叫「弱弱一問」？

乜野情況下問人野先要加呢句？

有無強強一問

希望問完唔好俾人屌嘅情況下？

當你個名叫弱弱果陣？

問下郭富城

鹅你老母閪

你老母比鹅屌啊

以前都冇咁多殘體字
宜家愈來愈多

弱弱一問 能飛 天遁地

弱弱一問
因為弱弱不懂
依依不捨
但依依不說